五大訴求未達成前絕對不能談判

1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台，立即實行雙普選

冷血啲咁講，真正令果一班狗官願意妥協嘅唔係人數，更加唔係人命，班狗官真正怕嘅係Hong Kong Human Rights and Democracy Act，真正怕嘅係美國製裁，真正怕嘅係自己同屋企人嘅外國護照俾人吊燒，呢點完全係唔燒到埋身就唔理嘅仆街心態，最根本嘅原因係因為佢哋唔需要面對選民，唔需要向人民負責，基本上嚟講，係過往，佢哋做咩都係冇成本架，甚至乎殺人。

我再重申：狗官們怕嘅係Human Rights Act，怕嘅係國際制裁。

任何人只要遭到美國製裁，所有係美國有生意嘅公司嘅公司都必須同該等人士斷絕來往(包括間接性質)，換言之，Human Rights and Democracy Act通過後，鄭匪與一眾狗官只能共享大灣區榮耀。

所以！！！

接下來嘅日子，我哋必須繼續向國際社會說明，香港人權狀況仍然受到港共政權打壓。

如果香港人，係呢個時候妥協，只會出現以下呢個情況。

：外國媒體
：Trump
：鄭匪月娥

：與各界人士會面後，特區政府充分了解民意，接下來，特區政府會加把勁做好民生工作同青年工作，盡快讓社會重回正軌，特區政府會繼續虛心聆聽各界人士意見。特區政府與各界人士的對話亦充分反映一國兩制的落實，以及中央政府對特區的支持。對於國際社會指責香港人權狀況倒退，完全係無稽之談。香港市民仍然依照基本法享有和平集會嘅權利。

：After meeting protesters and students representatives, the Hong Kong Government and Hong Kong People have reached a consensus that the society has to restore peace and order. Political issue should be put aside.

：I told you. Hong Kong people could resolve the issue themselves, and they really did a great job

之後香港人繼續翻工，本應為事件負責嘅人繼續發大財，食人血饅頭。

香港公民社會嘅發展，一輸就輸十年。

一輸就係成個千禧年代嘅人都輪晒。

絕不妥協，絕不談判！

邊個贊成傾，去傾都係鬼

假如有一天，香港成為大灣區，我哋都要林鄭及其子孫一世留係大灣區！

依家去談判，絕對係自毀城牆。
依家去妥協，國際社會就會認為問題解決。

香港人必須堅持下去，直至林鄭遭到制裁！

民意係好清楚。無談判嘅空間！

李家超：新彊反恐工作值得香港參考

呢班狗官全部都係共產黨爪牙，佢哋想係香港起集中營啊！

談判、妥協只會令到佢哋避過制裁！

push

係成功之前，我哋必須堅持下去，要持續向港共政權施壓！

係成功之前，我哋必須堅持下去，繼續爭取人權法通過

笑撚死，達成訴求咁仲談判做乜勁

談你老母
五大訴求由616講到衣家，不知幾清晰，洗鬼談判

推到所有黑警俾全世界制裁！

政治協商如何落實普選！

黑警出動胡椒噴霧驅散屯門嘅和平集會。

反映港共政權想采取邊打邊談策略，以消耗民氣。

完全唔好傾 明報：鎖定闖立會圍警總多人 律政司設專隊 加快處理檢控

邊個傾邊個就係鬼！

五大訴求, 簡單直接, 根本唔洗傾, 有咩好傾

香港已經成為世界對抗中共極權嘅橋頭堡！

我讚成公開傾點執行呢五項訴求
要有具體時間表同全民監察
咁得唔得

最起碼都要人權法案過左先

寧做自由閪，不做極權龜！

我冇野講